巴爾依家屈機到.........連金剛棒都拎返

打撚柒個光頭星施丹

給我往死裡打